Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (129)

無人開po

重複咗，go there

忍唔住喺$74放咗蛋
驚驚

sun po lm